請問有冇牛熊 group或者其他投資group入？

有冇牛熊 group或者其他投資group入？
想一齊交流下